由6月9號開始計 今日係運動開始後第79日

2014雨革持續左79日就完結 而結果係大失敗
今日係反送中運動既第79日 我地仲係失敗緊
但今次一定唔可以重滔覆轍！我地要將上次輸左既野一次過拎返黎！！
大家要保持住抗爭既心 今次將會係一次長期既抗爭
係非抗爭日子休息多D 保留體力同精神
唔好再比政府用同一招拖字訣去對付我地

大家加油！

唔好再分化同放棄就得

港共越大壓迫下，香港人未來抗爭嘅日子只會越來越長

重蹈覆轍

參考烏克蘭🇺🇦

雨傘81日 唔係咩？

79

咁就要負評🤭